盡快決定元朗定轉場？

利申：唔係散水派，所以剩係決定繼續元朗定轉場
元朗
轉場

元朗人表示一定去元朗

決咩定轉咩場呀⋯⋯

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】